有藍絲屋企人真係好辛苦

屋企已經唔係藍，係深紅，日日聽佢地講野真係會癲。
梁烈士條片都可以笑成三十分鐘，仲要播到好大聲，話佢兩句仲可以屌番我轉頭。
出去遊行俾佢話搞事、搞壞經濟。每日睇新聞就暴徒前暴徒後，淨係識講收完外國錢搞亂香港。到左2019，都仲屌緊我地反高金鐵、反國教，以為我地為反而反，冇背後目的。有時新聞有外藉法官上鏡，佢會話香港司法俾班鬼佬騎劫左，華人地方應該淨係由支那人做法官。
佢地覺得警畜冇做錯，日日期待出老解鎮壓。醫護人員屌狗都俾佢話，明明班毅進狗連字都唔識多隻都可以俾班藍絲捧上神枱。警蓄有黑社會或者包庇藍絲打人，佢會話係假消息、改圖。
連反修例都唔可以，呢班人真係信哂官媒，明明台灣都叫你送大粒墨過去就得。何況修例過左，都唔會將大粒墨送去台灣審，而係送去支那。

最無奈係香港呢班人真係覺成個香港都係佢地嘅，依家僅有的民主都係共匪俾嘅。明明呢班人税都交得比人少，著數又拎多過人，仲好意思話人破壞經濟。民主都係英國留低嘅，共狗想搶走香港，佢地都好支持，想要一國一制，心甘情願俾共狗姦。

最近有人想拉攏藍絲，我就覺得香港有一班人已經救唔到。呢班冇讀過書嘅人，唔知道文革死幾多人、六四死幾多人、共產黨害左幾多人，反而覺得支那比美國更民主。屋企個俾人洗左腦嘅中學生連柒婆係一人一票選出黎都講得出，仲話612如果係美國發生已經俾人用實彈鎮壓，真係連個丑字都唔識寫。同呢班覺得沙士冇支那香港一早玩完嘅人，我真係相處唔到，遲早真係會有命案。

最好一走了之 無得救

真係冇得救，早走早著